有無網站、軟件輕鬆製造YouTube Intro?

去過D外國網站有Templet ，
想知香港Youtuber 用邊D軟件網站多D?
最好有中文教學! Thx!

「各位網友大家好，今日最新蕭析」
「Hi~youtube 我係Jason 」

兩個最簡單的intro
唔洗學美容港女教化妝咁

開咗新Post 幫手推
[YouTube 戰線] 抖咗咁耐係時候做翻啲嘢！同我入嚟睇晒佢！

我個Youtube Channel 廣告收入幾千蚊一個月，唔好玩啦。

我意思係Show 我個channel logo 加D音樂同動畫個種

可以收錢同你做 唔貴

好似片入面介紹個5種

係囉 都有諗呢個問題 啲動畫啊 片頭音樂啊 點整 係現成有？

5-8秒Intro 幾銀?唔會好複雜

可以 加我tg videogogogo 傾

連 幾秒片 都唔識做

仲學人搞乜鬼 youtube channel ?

唔通你下次要整少少 又畀人人地整咩 ?

Download After Effect再上網搵template
自己改返個LOGO同字就得, 好快搞掂

你真係好人

我咪話唔需要學美容youtuber 搞個花臣多多嘅logo intro 囉

你想引人睇，放圖都得

你返屋企食屎啦，

我個Channel 無intro

坐係到搵緊錢喇~!

正, 證明連登仲有正常人

都好，還掂不嬲無放。不過多小小花臣唔驅

咁又點 ?

係咪好叻 ? 請你食粒糖 ?

睇死你咪又係upload 下啲侵權野

廢你就廢啦 搵藉口自 high
笑撚死

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

拍youtube After effect都唔識....
又冇片頭 拍農場文定偷片呀

我都可以收錢做，貴